黃埔柯達 廿五蚊印張紙

話說 今日出Aeon換野
間野叫我要印封信出黎
問人 叫我去柯達印
條友話收我廿五蚊
我心諗黃埔咁大 總唔信一間文具鋪都無
點知 行完成個黃埔都真係無
係我無知定係盲
有無人可以話我知黃埔仲有邊到可以印野？

你用咩比佢印

七仔,酒店,屋苑管理處,

我封信係email到

問過七仔話無

我都試過係領匯D濕鳩屋村商場,問reciption個阿叔借影印機用

湛寶影印(黃埔108商場)-印刷_辦公室_商業．

2015年6月7日 - 手機號碼：, 暫無. 聯繫電話：, +852-29542955. 聯繫地址：, 香港九龍紅磡民泰街23號黃埔108商場舖52地舖. Email：, 暫無. 網址：, 暫無 ...
浚淇印刷(黃埔108商場). 聯絡我們. 68029744

浚淇印刷(黃埔108商場). 聯絡我們. 68029744. 九龍, 印刷. 提供印刷服務. 位於: 香港九龍紅磡民泰街23號黃埔108商場11地舖. Category: 印刷,商業．服務,辦公室.

google下啦你

合理
要有上網電腦防毒駁printer 仲要俾你用
罕有替代品 低價格彈性
唔滿意價錢的話
我建議你印出來俾佢影印 我估收你五毫至一蚊

一間就好串咁講 冇影印 一間就門都冇開

遠少少紅磡致富都得

print張野廿五蚊？
足球場咁大張？

等果幾蚊開飯？星期日放下假休息下都唔得咩

奇趣天地？